水 原 希 子 😨😨😨

搞咩柒左咁多

火炭麗淇好朋友

有好過？

咁似非洲啲飢民

瘦得好恐怖

最撚憎就係呢隻臭雞
日本國恥

成隻火炭麗淇咁

韓國人扮日本人

水原的父親是美國人，母親是在日韓國人。水原為具日本姓名的美韓混血居日僑民，不具日本血統。1歲時隨家人移居日本兵庫縣神戶市。

腥日本人

水原閪子臭雞

somi分身？

柒到